好想背哂啲狗例同佢地玩

成日鳩噏咩阻差辦公呢啲嘢嚟凶鳩市民
係又阻差唔係又阻差
好撚嬲